越來越多人用「金鐘樣」代替「毒撚」

又一個新term
電車男 》毒撚〉金鐘樣